email收到不明蘋果訂單

琴晚寄左封咁嘅email過黎但係我又冇買過野 佢又有我id 跟住我上apple store搵過order number係唔存在的 有冇人試過

蘋果送嘢比你仲唔多謝

唔好click任何，更加唔好用佢d link login

要我俾錢wo

咁唔好理佢

如果用左Apple id check都無，你覺得個email有幾真呢？

咪假email一封，咁都要問

btw, 師兄你好似自爆左名

個apple id係咪比人強制add咗入個family跟住亂用錢

我之前有個id係咁

Kuong tat heng?

小心自爆

本來我係按左canal order個連結 但係剛好我身在內地工幹 內地防火牆 防左 我入唔到個link就算 都係del左佢算

屌 自爆左

最準一定係喺Apple id 入面check,無就無

睇真 d 個 email 嘅 from address
睇真 d 條 link 個 domain
有一排成日收到哩種內容嘅假 email

我個apple id早就cancel左信用卡 廢事佢亂扣錢 買野都係用卡充值

樓豬幾多歲

假 email , 睇 e-email address 就知
真 email 個 subject 係 Your invoice from Apple / Your order is being processed 之類

係wo 而家先發覺

唔好再推

屌 佢做到真蘋果咁 我緊係好奇架啦

呢個拼法邊撚度既人黎??

台灣？

係email link 入面login睇下咪知咩事囉

痴線梗係唔login啦

Kuong 點讀

蝗?

澳門Kuong tat heng你好

轉用gmail 啦
呢啲咁嘅垃圾郵件都過濾唔走真係好廢

唔係呀屌
我果個都冇信用卡 都比人鎖咗
佢地將我個id add咗入family再用黑卡 賴落我度

智力無下限

唔好推

唔好推 唔好推

屌 一開始係到拼 拼撚左窮得很

畀我係你老細睇到呢個Post 實炒咗你，咁撚蠢容乜易喺公司開呢啲Email 成間公司中伏

蝗好似唔會at尾

好似姓孔

孔達恆？